我想問下其實而家興點樣著衫

一到冬天就好似好睇得出一個人襯衫嘅功架咁，有無啲大路啲又唔會點出事嘅款式可以學下

係香港 冬天對我黎講同夏天差唔多 都係好撚熱

習慣唔著

U記T-shirt 羽絨 牛仔褲

冬天仲t shirt

今日都20度 你好凍？

褲腳改slim cut
個身唔好駝背企直啲
件衫痴個gucci/balenciga上去
修下個髮型

隨時型過希哥